林卓廷 宣佈 割席

係大眾面前公開宣佈有位年青人拎住一大套鐵通 出賣港人

佢地ON99... 邊會有人好似佢咁講拎住出街咖

沙田今大得佢同事一個人見到?

因為現在唔係拎鐵通既時候

Diu

條友明顯係口才零分，
建議佢出少句聲，唔好再揸咪
因為實會比三毛捉住黎搞分化

講完即刻龜縮左